今日真係太多痴線野發生

香港立法會變左兩個出黎
Donald Trump加稅
仲有

曼城贏唔到波